根本all in tesla 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本all in tesla 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本50年前 all in MSFT 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本20年前 all in AAPL 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本5年前 all in AMD 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

4年前all in700，388已經可以脫貧

根本500年前 all in 你老母就可以取消貧窮問題，點解冇人做

連登仔一年前已做咗，而家上嚟只係鳩up風花說月

根本全香港all in 005 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

一股都買唔起

乜叫取消問題？

依加都可all in hsbc 㗎

你而家唔all in ，50年後咪又係問返同樣問題

根本幾個月前 all in 波音 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本20年前全香港all in港交所 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本.......點解.......

變咗保險

根本40年前 all in S&P 500 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

你痾煙咗未？

證明好多人餐揾餐食

根本10年前all in Nvdia就可以取消貧窮問題，點解冇人做

根本4年前 all in nvda 就可以取消貧窮問題，點解冇人做

all out .

咁先可以避免樓主呢d 無聊人出現

根本消滅晒人類就可以解決所有問題